金仔冇事了

北韓領袖金正恩相隔20日再次出席公開活動

2020-05-02 HKT 05:50

久未公開露面的北韓領袖金正恩，相隔20日後，再次出席公開活動。

北韓官方朝中社報道，金正恩星期五在首都平壤以北的平安南道，出席順天磷肥工廠的竣工儀式，當金正恩出現時，在場所有人熱烈歡呼。

片呢 圖呢

金正恩不死鳥

九成去撚左美國做手術

撚狗

可能扮病，然後睇下邊個想作反

The latest reports from state media could not be independently confirmed and no pictures were provided.

太重搬唔起，送佢翻陽間

source: BBC

相又無片又無點證實？？

no pictures